1月19號有活動 咁年30 正月初一有咩做

如題？

【幫手頂置】(行動PO) 新春一連四日特別大行動

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

知更鳥

年初一 和理拜年!!
去藍店門口派文宣
去空姐牛肺飯前影相打卡

光復？

一個都入唔到熱門

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

推

聽日英文口號一覽：

Liberate Hong Kong,
Revolution Now!

Five Demands,
Not One Less!

Fight For Freedom,
Stand With Hong Kong!

Boycott China,
Fight Together!